齊齊加入愛港愛國群組！

我知道連登係一個愛國愛港嘅社群，所以喺度邀請大家喺Facebook加入各大愛港愛國群組，同各路好友深入交流！

你盲撐就咪貼上黎連登啦，又放fake news
有無腦嫁

拉

由近平

我仲以為連登係個愛國愛港嘅討論區
好失望囉

拉